1726 HKE Holdings Ltd.討論區

開定先
有冇ching有抽？

Here
英記損左手 希望HKE 賺返

抽左兩手

中就唔難既要賺
但係追就。。我都係唔追了
英記輸左3K呀屌

信心！

3千濕濕碎啦 當交學費

有用現金抽 都唔記得抽左幾多
30萬股 好像係

抽3手留名

<匯港通訊> 以新加坡為基地的醫療保健行業專業承建商 HKE Holdings(01726)公布招股結果，發售價定為每股0.55元，為招股價0.45元至0.55元的上限價，公司淨籌8400萬元，股份周三(18日)掛牌，每手5000股，一手的中籤比率為20%，申請70手才穩獲1手。

公開發售獲2.4611萬份有效申請，認購合共157.80535億股公開發售股份，相當於超額認購788倍，啟動回撥機制後，公開發售佔比回撥至50%(即1億股)。根據配售項下初步提呈的配售股份獲1.5倍適度超額認購。

分配結果

中了5手
今天一定好多人低位沽
佢地走曬先有一野升

一通點睇中唔中

中呀屌你

BOC 1中1

中一手

Lm

希望中一手

入組合

利申 一通抽一中一

🤡🤡🤡一手都無

一中一

有冇咁多一中一

3手

聽朝有冇1蚊

中唔到

今日暗盤諗住幾多放？

20%唔出奇呀
20%入大學都成街大學生啦

睇1蚊

1.2

2中0

希望可以收復番之前少少失地

你次次都中咁多。。。。。。

你屋企有5戶，去xx申請5個100 plan , 本金不需十萬，已有5手，其實唔困難

大家今日睇唔睇好

4中1

中一手升一倍都無用
旨在參與下

Wai sir睇幾多

我5 中0

有咩心得？

唔使20000 都必中？

呢次真係好少水位

0.71有人買左1M貨
好癲

0.8掟左出去
0.74又撈返0.72走 埋單得一千唔夠

升呀

唔知企唔企得返上.7

有一下去到1.2

0.71放左
算不算ok?

有賺就OK

等聽日開市再升少少

大戶又撚狗

點撚呀清

好快已收皮
最高0.8沽1手
0.75沽2手

仲有2手

你去輝Ｘ研究Ｄ plan , 費事好像中介咁

推到上0.96 就一野打番落去 SOSAD

有冇機會上返0.8

高追左, 又輸番之前嬴個D

0.72 放 岩岩先知 原來間行有得放暗盤

呢個保薦人最近上市就潛水 暗盤汁幾舊算

有得short sell 就好

呢隻好野黎喎
開市入都唔驚

睇2蚊
申利2手

我睇0.8-0.9

暗盤走定放到聽日開市

利申Ipo入

一樣
利申1手ipo

個市咁撚西 做莊點會而家炒上，等睇暗盤高開插到底，均價0.75走哂3手

點好?

夜期上返啦 應該沒咩事

聽日得呢隻IPO上市,可能有得爆一爆

呢隻實炒起 全城焦點

邊撚度焦呀 咁焦定咁焦呀

過0. 7

0.7追唔追好

一開不問價入，0.9

不問價入

今日最小上到1蚊

個個都不問價入

入定放呀?

睇埋聽日先啦

10中0 買返5手玩下先

就快穿IPO

無升過？

就黎穿IPO價啦

冇入

好危woh ching

垃圾股 放撚左佢啦
本身都想入
但見暗盤都咁危 就唔入

ipo cash抽
都算好彩唔係蝕埋息

最近啲新股真係無好嘢

IPO抽到是咪應該平手走人算

話左

長揸啦

帶入棺材算啦

仲揸緊一手ipo

係咪無得玩啦？

大戶震倉收貨 收完就踢上去

準備聽日買番

上呀

有冇機到0.7？